Hoofdontwikkelaars:

    Ilya Kotov <forkotov02@ya.ru> - idea and base code

Voormalige ontwikkelaars:

    Artur Guzik <aguzik88@gmail.com> - kde4-meldingsplug-in, verbeteringen aan het systeemvakpictogram
    Vladimir Kuznetsov <vovanec@gmail.com> - uiterlijk en vele verbeteringen
    Yuriy Zhuravlev <stalkerg@gmail.com>  - JACK- en OSS-plug-ins

Uiterlijk:

    Andrey Adreev <andreev00@gmail.com> - pictogrammen en standaardthema (van versies 0.2-0.8)
    sixsixfive <http://sixsixfive.deviantart.com/> - standaardthema
